登入密碼記得同高登嗰個要唔一樣呀

陣間早洩拎住晒堆電郵同個無加密既密碼逐個係lihkg 撞

呢個都幾重要

之前用中學isp註冊 而家轉左無問題

唔可能，
你set完pw電腦會將你個pw整做cipher text，
password system 係用 1 way cipher，
連部電腦都唔知個pw係咩，
到你登入時，佢就會將兩組code比較，
一樣先登入成功

隔離係plain text db store